劇本早已預備 羅馬 對 利物浦 7

go

老母大賽球員

我作客入波

利區?

訓得

大賽球員傳說已證實

萬般帶不走，唯有dzeko

老母

決賽了

屌你老母

老母攬邊個 睇唔到

老母關鍵時刻絕不含糊

jelly lomo

準備加時

希望今日所有波都係由利記球員入

老母終於作客入波

老母終於作客入波啦

Lomo都入到波 笑撚死人真係

你又揀波踢

樓主邊位黎

今次訓得喇掛

要入5 球

疤究竟要幾撚廢先會輸

頂住！

老母生性病利撚倍感安慰

老母都識入波

兩球作客入球
冇優勢了羅馬

卡膠終於又有撻Q大腳

傻下傻下又比佢入到波

第一個作客入波

黑版莫拉達

時來運到 企係到都有波入

老母嘅away goal

加油

完了吧

感覺老虎又就自爆

沒了，羅馬班友個樣頹了

入佐3粒波

老母同偽高普咁fd

有加時睇了

奇兵lomo

唔撚屌老母鳩下鳩下了

Vvd 呢球bump一bump dezko 等佢頂錯位

4
加時輸

應該可以訓得啦

入多球就出硬線（好似係）
Keep going!!!!

係咪要留力 打車狗了

發現兩隊都派膠出色 對皇馬死硬

緣份到了

點解佢會攬假高普

心戰王

係咪平左uefa一季最多入球紀錄

老母呀

未到打完歐聯都唔改名架我

Georginio Wijnaldum has scored his first away goal in any competition since moving to the Premier League in 2015/16.

What a time to do it.

作客入球

連老母作客都入到波 羅馬

SCORE 2 MORE!!! Lets give woodburn a chance

3球送禮

又留力

Allez allez allez~

老母要成季cd
先開到大技

老母冇左腳

真高普成日笑佢屙爛屎

Taa傷？佳已經熱緊身

老母攬左果個係邊個

幾時整多次大四喜先

學界挑戰賽

又留力?

Btw

唔知真利lucas有無cam影佢

儲一年爆2場

老母作客竟然有貨交

頭寒喇

羅馬都係冇入過波

養兵千日

營養師

嬴夠留力姐(好似係)

諗返曼城真係好撚勁
次回禁屌45分鐘

We’ve conquered all of Europe
We’re never gonna stop
From Paris down to Turkey
We’ve won the fucking lot
Bob Paisley and Bill Shankly
The Fields of Anfield Road
We are loyal supporters
And we come from Liverpool
Allez Allez Allez !
Allez Allez Allez !
Allez Allez Allez !
Allez Allez Allez!

英超作客都無
黎到意大利有

羅馬係咪唔識踢地波

沙拿被重點招待

蜀中無大將

不如放L6 比roma

今日要靠黑鳩s

淨係知佢點踢波

有清高踢乜撚地波呀

比B施華嚇到標屎水

幫手拉下空位都好

屌喇星 爆閘狗瞓覺啦

Roma 冇氣加洩哂氣

所以咪放甩文尼比佢起兩腳

係咪頭先踩左下

我終於證明自己

對面點解唔出隻ünder?留力聯賽？

睇唔到

感撚動

之前羅馬主場未失過波，會唔會係對手問題？

終於無負評

點都好 唔撚好收salah呀大佬...

韋拿老母審判日再度延遲

Salah又除左衫？

個時上半場一開波已經問完場未

疤菜表示認同

barcelona

上回合出過

轟疤

上上簽

咪ON9 羅馬好撚勁 出小法老今場含得撚

agger 70分鐘放佢係前場散步都好

同尋晚個場完全係兩班波
兩隊派膠器

雖然領先緊 但羅馬主場真係唔講得笑

西波近十場贏得一場

利勁撚到

車仔post名睇到好亂

成日都分唔到jelly Milner

其實對面高波仲好有威脅
好淆

懦夫又俾人撚狗

兩場入8球 利記好波

L6唔好咁膠啦

水貨集氣

根本有咩理由1球都入唔到

因為廢lo

所以最好係keep住3-4球

令對面無咁積極

老細？

YES 9成9出局

懦夫幾時賣？

懦夫easy easy
明明係佢負責追

踢鳩將軍

依件垃圾完季真係當垃圾掉算啦

羅馬落後緊四球仲唔放棄

懦夫

中柱

其實都面對攻得幾入肉
決賽就睇下呀樂仲頂唔頂得住

無人要

巴塞真係冇眼睇

運都有埋

神龍

你快到咁

負皮狗，每個post都瘋狂負皮，真係辛苦你啦
P.S. on9呢家野真係救唔到架

風水大法好

點睇都係懦夫頂唔頂得住啦

風水龍

Model

條後防真係世界級

走啦懦夫

力場全開,卡神

係風水龍

嘩，model接實

以後FIFA 加個幸運值啦

好多年未試過兩場四強都咁好睇

米拿爭d又入

咁撚廢咁撚柒碌都有人迷
實有人要嘅

又靠風水

屌 仲係好驚 可否入多粒

99

鍠應該+99

幾耐冇試過未驚過接高波

6:2未

福龍

冇左狙d閪波嘛

巴塞

一陣就派膠俾你睇

聖卡真係勁咗

神軒

Liverpool become the first side to score 46 goals in a single European campaign (via @GracenoteLive)

⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽

加個traits叫lucky keeper

神軒交個波都交唔到

費明奴

原來米拿又Hi到

又係米拿

軒隊

fluke keeper

我都唔想架

唔講其他 剩講高波
風水龍真係完勝屌米

今日米拿無乜運

要俾個球證值 熱狗英超99 蝗歐聯99 蛆意假+99 再減埋人地-99

model又然

Hi到先中柱

唔怪你 你無辜

米拿癡撚線架

起碼有手搥睇下 另一個就去賣咖啡啦

免因斯龍門正式歸位

文尼今日跑到盡

摸慣vvd個頭
高波球感一流

屌 今日model咩事...

文尼今場真係變返上季咁

半場1-2既話，下半場仲有咩好睇

Salah係咪攰

Model 今場表演

你班友玩夠角色扮演未

水貨啊

贏咁多慢慢黎啦

今場文尼有上季水準

不要問，只要信

老母下下都㩒上嚟

水貨

salah

屌 我我我

咁都交失

Roma灰灰地

風水>all

傳啦沙拿

Karius 暫時幾撚穩

今場好勤力
暫時好滿意

米拿連角球都有埋

好唔慣冇波入嘅水貨

另一個手持啤梨練手感

唔好傷 慢慢來

時間越後 對我地越有利

model今日應付啲高波幾好 好決斷 希望唔好燈

水貨吹大左啦

冠軍都係利記啦

Most goals in a single Champions League campaign, including qualifiers:

Liverpool 4⃣6⃣ in 2017/18
Barcelona 4⃣5⃣ in 99/2000
Real Madrid 4⃣1⃣ in 2013/14
Man Utd 3⃣7⃣ in 2002/03

BOOM! 👊

Model今日d高波咁勁

係咪因為對面係alisson所以model特別上力

沙拿今日累了

唔逼
引佢對中堅上前仲好....

應該練好多呢類波

森崎

如果keep到表現,下季正選model副ward啦

終於有正常球證
只求決賽都係
公平就得

呢件垃圾成世踢利物浦算

起身啦 扮野

負評快到

點解會有人用Salah 同 美斯比較, 兩者技術差太遠,只有身高可以比

老母玩花招 fail

包外圍賽牙

水貨傳得差

高普仲敢唔敢換沙拿

屌比人負評 痛到仆街

交屁

屌你 交屁

力架又嚟料

Mane

水貨移左去中間

神軒唔敢轉身 好輸蝕

咁都有得笑

諗翻起季初連賀芬咸都驚過唔到

我利專收留垃圾

lomo呢下瀟灑到

mane

屌又抄綿龍

文尼驚大家眼訓搞下gag

個個comment都有負皮

文尼

法國綿龍好似無咗影

後腳都屌 燥到

插水狗

羅馬慢左好多

場波好笑

Buvac 拎走埋力架個腦？

文仔

On9 mane

你理佢班狗仔咪開心囉

踢痢一定要識搞笑

KEEP住依個比數70分鐘換都冇乜問題既

羅馬踢得好撚hea , 防守勁鬆動, 利記都hea,如果要認真攻可以大炒

前面3隻係咁換位好正

提提大家 羅馬反cup有7.8倍
5 : 2 有 150倍

無心機踢，要入四球

對馬里乜春都刷咗10球

守得住個勢頭
都無路數攻

力架又變番力架

大娛樂家

同尋晚比差勁遠

換撚埋老虎件垃圾就係嘅

風水龍個氣場勁到

On9仔交屁

小法老又插得幾真

文尼柒cup

前面三件表示攻得舒服

未開波前見到艾沙拉維真係定一定

我地睇緊喜劇

呢家對羅馬都刷咗7 球啦

歐聯不敗男戰勝羅馬主場不失球

拖到個節奏慢到

想笑撚到羅馬冇力?

好撚獨食

大家其實delay幾多
過左成2分鐘仲講緊文尼個球

波圖5球

Karius seems to have picked up a knock after punching a cross, remains to be seen if he can continue.

養生波

尼恩高蘭d速度

呢場似r霸多d

唔撚係啊

聽日先係真.歐聯

艾沙拉維幾撚勁

屌，老虎

圖圖杯lv

收嗲啦老虎

以為係踢緊開季既友誼賽

文尼抖完勁好態

隻尼恩高蘭唔係好勁架咩 認真

老虎呢球冤枉左d

Mane好似復活

如果拉膠/米路 果d實剷左力架

笑呢家野幾時笑都得
Now 42:37

我悶了

一陣就射死利

No!!!!

懦夫食哂位喎

老虎

下

又係你呀 老虎撚

咁都黃

球證個樣好恐怖

真
阿記打馬體先係正常歐聯戲碼

呢球罰球

然後無牌

7點起身 但唔捨得訓

艾沙插夠未

兩邊開始鬥搞笑

老虎 YC

佢跌左好多球啦WO

求翻譯
利申：英文level 1

領先3粒嘔番出黎我就見唔少
而家領先4粒
點柒都冇可能柒到輸啦
基輔見

翻譯

神級死球

睇住呢到係有屌唔撚係又屌

開左去邊

垃圾黎

琴日果場技術含量重好多

個罰球做乜

傻閪

比文尼扭到 加速又減慢

真係搞笑

一陣換個Alberto Moreno 你就唔識笑

應該冇事

呢場波係咪鬥搞笑 ？

好撚好笑

幫手解圍

真係搞緊笑

好似無野

藍天白雲傳球

大佬學界咩死球

底線傳底

防守靠犯規

老母成日draw foul

個波上左半空

無言
轉撐利了

風水力場擋開左

打手鎚時中左一下hit
但睇落可以繼續踢

小法老插夠未

呢場真係歐聯4強黎

十足學界D MK仔扮C朗咁

兩場未踢完已經入咗十球，大娛樂家

老虎真係小心佢隻鳩手

學界4強

上場都有黃
旁述話改例無累積停賽係咪

我黎開都靚撚過佢

半場好換老虎 如果唔係基輔唔駛預佢

鍠已經㩒住半邊嘴笑

“打手槌嗰下睇落撞傷咗
要再睇下佢可唔可以繼續踢”

睇撚住個腦唔好又爆炸好過啦

開去邊到

半場已經咁多笑料

懦夫解圍中米拿own goal
文尼柒頭後腳
羅馬神級罰球
利入到2粒

仲有冇

可能好事嚟

羅馬個右閘全場都好似生無可戀咁

已經book定巴士慶祝

派膠比賽

老母入球已經係笑料

全場最大笑料
領先4粒俾人反cup

懦夫咪撚領紅阿
好撚驚

文屁真係笑到好大聲
好鍾意佢

有冇巴打有link

米拿呢兩場有D黑仔

比人係咁撚

鬥自爆

球證個樣好撚兇狠

如果lomo有特別事項 入球起碼90倍

米拿差啲2球own goal

老母今場打得幾好喎

兩隊都係hea下hea咁踢 前面入咗兩球開始玩花式

綿龍早十分鐘先係個度打完後抽

4強?擒晚果兩隊望到呢場重唔屌曬鬼

老虎拎紅牌
決賽贏既機會係咪大d

皇馬要黎做咩
買都買中場接kroos 同 modric 班

其實近排佢都唔係好隱形啦

老母唔讚得架，一讚就gg

老虎真係我利嘅周星星，長期提供笑料

笑到訓唔著

咁都叫HEA踢

入左球打起左 有信心

你睇下後備

簡波踢

前面三子開始9 HEA

Masterson登基

老虎下場有冇得出？上場黃今場又黃

LOMO >>>>> 尼恩

琴晚我已經當決賽睇左

Sleep is for the weak

I’m the weak

我愛老母，佢真係又靚仔又可愛架
最後忍唔住番工照睇，但4點又要做野

應該會自動洗牌

交屁今場勁到

咁你一定無睇首回合 唔怪你

真係估唔到會入決賽

巴狗輸自己

好慘OG仲要食左野波餅

Chingsickball

老母終於入到作客入球

冇行miss next match應該冇事

要諗下換走老虎

上卡叔

佢條友 再鳩一下 下場無人上

四強後唔會儲黃牌

唔玩花式驚d球迷悶到訓著

出卡叔可以預左丙朗戴帽先
Vvd有腳都冇用

應該係佢歐賽第一球

宜家咁既賽果 又點估到最後入決賽既會係羅馬

疤狗唔死守唔洗出局

小妹出哂水啦

都有笑料 玩花式個波彈出底線

果下笑撚到仆街

打蝗兩閘都應該比人撚死
迪斯高都唔係好頂到，點頂阿朗

搏唔到

我以為睇左緊熱身賽

高普到時要落場踢

有鳩卡神唔要的

再假d

45分鐘後全世界有幾多個利撚會跳樓

計埋聯賽杯賽 好似都係第一次作客入

巴散步 抵死

今場係咪冇利睇
咁靜既

真

係

呀屌 俾我扮下都唔得

巴塞究竟點樣輸羅馬三粒

有晒心理準備出局了

已經濕晒

唔洗做功課咩

成班都假利
呢個時候先係最危險
仲講到自己入硬決賽

老母真係大賽加乘

獌又要捱夜睇我地入決賽

猁入左神奇更衣室準備調整海鮮價格

YES
準備豬

學07年BOOK定巴士先啦

出迎王

迪斯高勁d

入多球先穩

兩下都係懦夫做佢

俄佬台多角度咁loop懦夫個球

第一球輸尼恩

係個心目中呢條癲佬好撚勁架喎

羅馬依招高明
分心術
出其不意 攻其不備入你波

我覺得係明奴醒 知道可以收一收拉慢少少控制個場面先
好多野比到佢腳 佢都冇即比

roma attempt on target 0

原來lomo攬高普細佬

屌撚爆

羅馬踢到成劈屎咁，無得返身

老母一貫作風都入到波

睇左兩場都唔覺佢有咩特別 係有時有啲重炮

佢今日啲出迎幾準，有兩球都接到實一實
係啲生波處理間唔時都係膠下膠下

逢大賽上身

入多球 跟住收主力啦

利記嘅波不嬲70分鐘後先真正開始，唔會敢瞓

Fifa 球王

真 曳到呢⋯⋯

佢今日個態都唔太好
好多波執唔返

最勁中場都咁派膠
仲要比jelly mane 爆

用哂d 運

我好撚勁喎

到時就真係收

唔係想講咩 老母條撚樣簡波踢呢個問題真係好嚴重

入波都要屌

2017/18: Salah, Mané & Firmino = 29 goals ⚽️

2013/14: Bale, Benzema & Cristiano = 28 goals ⚽️

Liverpool's front three are officially the most prolific trio in Champions League history.

啲長波開得差

佢好似入親波都攬佢
兩個好似好老友

可惜班中場冇技術咁打

羅馬輸到傻撚左啦 條後防好似未訓醒咁

收salah跟著....

小妹卒緊碟

公道d講我地以前都有幾次

70分鐘打後痢記冇力，羅馬就會係咁吊波入禁區
然後就......

有幾球文尼一枝箭咁上
明奴拎到波都慢返落黎

到底有幾ON9先可能逐個逐個回覆禁負評

入多球先敢訓

話說 佢最近D護波好似差左好多

之前又話去車又盛

原來有得係anfield睇

有得笑好笑 下半場應該笑唔出

踢到傷半隊仲可以行咁遠已經心滿意足
話知班葡萄撚話乜保送鍠冠軍
明明當初成班人係到笑利冇左古要轉行護級
到而家咁
真係老懷安慰

到時普天同慶掛住笑都冇人理你啦

個波會自己埋黎 佛系中場

又黎扮演

獌迷挨夜又要睇波又想睇猁出局

老虎真係長期甲級戰犯

T.Lermar

識波真利

米拿兩回合都好唔好彩咁失一球

等睇gif

似祖阿倫多d

好無奈

點解負皮得咁快

後面幾個心諗佢都入到波咁嘅樣

兩球都無辦法
應該無人會怪佢既

頂唔好再放球OG
好辛苦

文尼啲變速時間掌握得好好，以為佢爆就停，以為佢停就無啦啦爆一下

如果咁都入唔到決賽 我考車一世肥佬

下個post名 佛系老母
緣份到了 自然有波入

佢個樣好內疚

睇幾多次都會笑

almost there!!!

如果局勢ok既話可以收番d主力集中番對軌

bt sports係咁恥笑米拿，笑死

巴打又話唔睇

屌摩應該好彩有jelly

好睇過尋晚場,尋晚我半場訓左

睇黎你同揸左無緣

個負評友追POST 仲快過真利

老母足足大半季終於現身

佢心諗，屌你咩老虎，又搞尻我

係咪有mon post撚自動負評

求神拜佛老虎唔好拎多張黃

好黑

個球我又唔會怪老虎撚
真係純唔好彩

今日睇笑片，尋日睇足球

一秒就負

兩個:佢咁大個仔都試過作客入波 俾佢開心下啦

唔好變咁多速 拉親大腿肌就仆街

公海d燈post多到

Ic畫得咁撚快

69緊

求神拜佛唔好搞大型睇波團。。。

又係T.Lemar條on9仔啦一定

清自爆

Bot 黎啦下化

起勢燈
好撚好笑

收手啦好on9呀Lemar

杰寧臭閪ready!

買羅拔臣波衫

幾靚仔

F9應該真心為隊友開心
次次入波仲開心過人地

搞親都輸 成班人一齊睇波好睇啲架咩
自己縮埋一二邊打飛機算啦

我踢都可能勁個懦夫，其身佢技術唔夠，仲要做理d好高風險的身行為（次次都係禁區做），唔知佢係唔係 想出d屎橋，或者其他。
其實防守都好需要用腦諗，唔用腦真係好似佢咁，成為後防炸彈，總之條友真係.... 唉

Ching自爆仲快

放心，有機會cap水，杰寧實會浦頭

Liverpool are the fastest team in Champions League history to score 40 goals in a single campaign.

Just the 12 games needed. 🔥

死獌狗驚我地入決賽驚到

佢人生俾利物浦佔據左

真係好撚靚仔

米球own goal 獻比石內卜

佢呢d咪team player

如果要有人因為唔好彩失球
我寧願係MILNER
全隊佢最有經驗 心理質素最好
其他人OWN GOAL隨時之後成場都ON99

唔好以為係利迷就無事

Only three teams have scored 40+ goals in a single Champions League campaign:

• Barcelona (1999/00): 45 goals in 16 games
• Real Madrid (2013/14): 41 goals in 13 games
• Liverpool (2017/18): 40 goals in 12 games

European heavyweights.

幾時真係去試腳

整比你慢慢丁

佢邊隊都反

半場用左時間石睇歐聯決賽
搵唔到利物浦贏歐聯既未來

Jelly 今場勁

利好奇怪對面踢得勁 自己唔會柒得去邊 上場對羅馬前20分好勁 點知大炒
今場對面柒就一齊鬥柒

真 最唔中意同一大班人睇電視直播
幾個fd圍內自己睇唔好咩

晒D咁既心機去寫個Bot去做hater
你老母養到你咁大真係晒米飯

主場出局又係柒d既

利撚都冇lemar追po追得咁密

一定係 個個封咗佢 都仲要刷存在感 得啦知你喺度啦

真係好好笑
懦夫兩輪都做9米拿

Feel到salah入三球先去抖

14000605

下季唔會總見到懦夫?

攪左啦

贏唔到就成個場死晒狗咁
為咩

35 - No Liverpool player had more touches than Roberto Firmino in the first half v Roma, with 29 of those coming in the opposition half, at least 10 more than any teammate. Whirlwind.

冇like到 即刻轉icon 冇事
好彩毒撚唔樣放個樣做profile

我諗佢助攻開心過入波

下半場開波

場場都咁勁

負皮好小學雞行為

咁快點睇

有對比特別勁

講真佢敢搞決賽睇波團一定上精壇屌爆佢個臭西

球og真係有排笑

真係好鳩

Jelly唔勁唔通屌摩勁

依句真

等看羅馬奇蹟

又要震了

沙拿今日有啲急

水貨今場好獨，好想入波

我求神拜佛入到決賽既話
杰倫唔好撚搞咁多野

如果球own goal係摩一定仲好笑

屌摩梗係勁

勁在咁廢都R球會續約

又一球獨射

個7號

早兩三場聯賽都試過

大家睇緊邊條link?我果條好lag

搞親都輸 真心為隊波好就咪撚搞啦

放心，搞硬

沙拉最近真係踢得太多冇抖 呢兩場冇乜態

係明奴合約既附帶條件

水貨成晚亂咁嚟

垃圾PAGE

頂多廿五分鐘就穩架喇

如果係屌摩省中懦夫

搞硬

有線

佢去現場睇

沙拿

陣間入波比你睇

留名g持

想睇木燒

你寫定draft都得啦
踢完1leg semi-final 果已經見佢出post 準備cap水

騰信視頻

Salah無哂笑容

嚇撚死

利又黑

羅馬個龍真係唔值錢

Wadiu jelly

埃及足總迫害

嚇死 但呢球好似無越

jelly

JELLY仔咁撚勁

要印啫喱了

大陸講波佬?

廢龍

沙拿射下射下又會入球靚波啦 成季都係咁

salah想學文尼儲氣入球

越位

好彩

完全無越過

嚇死

嚇死咩卡膠

又唔係咁講既
同班fd睇港隊 同聲同氣屌鳩西亞同支那狗

利狗又黑哨屌

Jelly

我印老母

以為會紅

啫哩同屌摩真係唔同層次

Jelly 魔閘

風水

出邊由燈變黑哨了

model D出營真係好垃圾 好心佢啦 屌

紅左下場點算

又黑

邊條傻閪逐個comment 負評

Wa Diu 黑哨

model

No offiside
Model

係，得佢係順

黑左人地一球

懦夫呢條撚屌完全發夢

屌 打穩d 慢慢踢啦 唔好食牌唔好傷就夠

靚仔做咩都著數啲

Lemar

紅左model既話，又要睇米仔鬥c朗

黑

怨婦上身

無眼睇。。决賽實比真馬瘋瘫狂放直線

屌米

睇緊有線

咖啡王

jelly chi lun sin

fuck

好似變左salah中間 明奴右既

清高

米仔扭贏過c朗架

22

慢鏡睇神軒比人撚

頂住呀！

平安鐘

後防完全炸彈

taa
後防派夠膠未

...

歐聯不敗男
唔到你唔服

打門不了

黑撚到

屌你老母又係清高

英文 好順

Pk了....

屌仲要慢鏡

我利一貫作風

啲學費交極都仲有

屌你阿樂

屌咩

自爆

taa

留名睇6-2

劇本

會

2:2

自爆防線

少左蝦碌野既

羅馬個14號玩撚到神軒

逐個自爆

踢空氣

5-2 夠，等12碼

劇本黎了

下半場先係真正開始

前面放鬆晒

學界

次次下半場冇耐俾人入返粒就cup硬

又交學費

訓啦

TAA 又一笑話

唉又黎

屌 咪撚放鬆啦仆街 成撚日自爆

Taa

有冇LINK

要守不如博入多一球，老實

三球真係唔穩

屌，利記
TAA

比你入決賽都死

劇本早已預備 我不相信利記

點撚樣呀

Taa
反省期了

仲有清高無人睇

屌唔好咁heala 利記個後防

ｕｎｄｅｒ sub in

對面換人了
要豬了

入決賽都死啦 完全唔夠班

TAA 幾時死？

同利踢波真係一日未完場都唔洗放棄

開個6比3等羅馬光榮出局算啦

文同沙開始獨食

賺咗，但求唔好輸咁多

屌 好撚hea

羅馬424

沙拿今場打撚完飛機?

對家All in
劇本準備

先生叔

salah今場太上腳

2:2好過0-0

水貨獨撚到

沙拿今場咩料丫

沙拿廢到

真正既比賽宜家先開始

水貨好多腳都唔傳

水貨真係攰

第二好過第四嘛

Taa唔夠經驗 又比人裝

頭寒了

學埋高普d野

清高玩弄taa

水貨獨到

67啦

出到線咪得

成隊利記要keep住屌唔吹奏得先勁

好似250咁，一返舊會主場就腳軟

出clyne未

salah 好唔fit..

入多球啦屌

沙拿啲尻射係咪想放水俾羅馬輸少啲

好彩一早通咗波仔

taa換佢出去啦

jelly啲意識真係好好，有人走遠柱就食咗

前場快整多球啦

Cls呢隊利！完全唔讃得

隻手開始震返了

Taa開始爆喇屌

一個迪斯高都玩撚死垃圾利

頂撚住呀

TAA今場唔掂

後防開始爆

垃圾級別

成班後防垃圾到死

要繼續屌先架啦

未停過

taa俾人弱點攻擊

玩撚完仲有35MIN

諗起老虎對住丙朗，我真係笑咗出嚟

Salah球球都去，傳啦屌……諗起當年王子都係咁，明明有人傳但要去

百屌

玩住角球旗先ok?

點守牙朗

跟劇本呀,搶鏡

Who is taa

沙合射腳波都冇力但死都要射

全部都係自己低級錯誤

屌你TAA下半場又派膠

搵人幫TAA啦
一條友守唔住清高

66

球證要利唔可以羸

現今成隊波得一條友可以玩弄牙朗 唔講名了

Hea撚到以為食撚硬咁

屌你老母頂住呀！！！

米佬

taa下季轉67號啦

咁都頂左後

决賽對住巴爾，丙朗，賓周

我個心臟呀

TAA 老虎
諗起都唔開胃

換clyne入嚟幫手防右邊

咁守法 遲早失多幾粒

開始明點解vdv咁穩
個個都揀老虎去打

又想死守半場

換clyne未

見到對面起勢咁的高粒波就知出事了

未落場都腳震啦

沙拿心態唔得
水貨真係水貨

沙拿好冇態

老母今日好落力

老母暫時係右路最好波果個
可想而知右路今日幾撚屎

比又比得柒
射又唔撚入

唔似心態問題 係好撚攰

回緊氣

同D人專打TAA個邊一樣

差幾個level

老母兩場對羅馬都差咗電

幾時都話呢隊波6既倍數都係差咁d

大家頂多30分鐘

一個難度1*
另一個可能4*

你係前鋒揀邊個打？

鳩都縮

決賽can出唔出到 ？

未入決賽架大家

神救

靚卡

救心

下年祖記出到

Cls

頂撚住

遲早成才

仲有半粒鐘

我個心

屌你老味我就唔信三球都追到

班友好撚hea

屌
揸三粒都好似咁唔撚穩概

....

痴線仲要睇30分鐘

model ho ball

17勁過14勁多
好彩羅馬on9上半場冇出佢

10 分鐘一球

lomo真岩踢意甲

老母變左節奏大師

領先3球都咁緊張

屌你打阿狗果場十分鐘比人隊左三球
而家仲有半粒鐘

屌你老母 懦夫雲

軒達臣隱形??

唉好撚恐怖

咁唔掂喎 已經拖時間
利一守就 上場都十分鐘俾人兩粒

Wtf

好彩jelly睇到L6無退出去即刻跟番條入涉友
先比到少少壓力

你老母，又搞笑

成班跑都唔跑 留力出局

咪燈啦屌

老虎聽到你既請求

咩事呀，係撚咁派膠嘅

燒味時段

排球

羅馬廢過阿狗咁多

做左好多防務啦

我都唔撚信

黑哨利

準備又俾人話黑

屌你taa抖下先啦

TAA又開始鳩

仆街啦屌
嚇死

屌你咩taa 命都短幾年

TAA

幾撚時

屌 換佳啦

Taa...點打final呀大佬

成班hea到

咁都冇12m

屌真係好撚危

換taa la

又學費mode

佢話想學大師兄咁

羅馬6：2利記

屌 真係唔好笑尋日蝗
今日就還返曬

TAA真係好撚危

太縮啦屌

換撚左佢啦taa

走甩咗兩球12m

Taa>model

頂 好驚呀

hand balll
12ma la diu

taa有馬些路水平

可唔可以出返Clyne

正常都以為中頭 要超慢鏡先睇到中手 你叫球証點睇

TAA賽後接受訪問時，親口承認自己犯了手球：「那是手球，它觸碰了我的手，我認為那應該判12碼。若然我說沒有觸及皮球，我只是在說謊；但足球就是這樣。」

4334

防守

黑哨死猁狗

領先咁多都比人禁住黎屌
真係得利先做到

竟然走甩12碼

換clyne啦taa有d亂了

Taa 神救

黑哨

屌, TAA真係唔掂
9普換人啦

都幾明顯係12m
屌你老母taa

右邊2個練下解圍啦

一場黑人兩球